警甴攻擊校園 國際社會又點睇

理大被猛烈槍炮攻擊中，學生死守，有人中槍倒地

push 屌你老母 同逃學威龍一樣

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

真心想知國際社會點睇依個畫面，片段要保留

射左超過10枚催淚彈，數十發橡膠子彈攻擊校園內學生

旅遊警示升到最高再講

政府唔會做依D野
但實情已經係血腥震壓中

大家一齊講
校園槍擊案

有冇手足TWITTER咗片／有文宣？
趁佢地未瞓即刻RETWEET曬

我話外國政府

冇利益唔關我事

口頭譴責繼續同中國做生意

旅遊警示都唔係特衰政府發

校園槍擊案

其他國家對香港發出黑色旅遊警示，香港著綠燈都係自己打飛機咋

[
校園槍擊案

咁即係代表旅遊春袋未打中，反而我地比人進攻緊

恐怖份子,校園槍擊

恐怖分子持槍進入校園攻擊學生